逼到人地本性出埋黎，又係咪真係愛佢？

中意既人對你無意思，三番四次拒絕你
就應該知無用架啦，但如果仲要死纏爛打
其實又會唔會係你犯賤不特只，仲為意中人加緊罪名
等對方做好多醜事，令自己好睇啲

如果一段關係根本無一個好開始，而你去求對方陪你發夢，叫對方去陪你最後一次，一時又話就算唔係真都會好滿足，一世人一次就夠，言語上又質疑對方難道真係無一點愛意，咁樣同情緒勒索有乜分別？

到最後根本就唔愛你，佢做所有野就係想你放棄，然後你就感覺比人玩弄，而佢係你心目中已經地底泥

比你逼既人唔值得可憐，你逼人都唔值得可憐
真係愛人係咪要放人走，而家大家都係醜人，又係咪你想見到既結果

係咪應該要信其實係岩既人，遲早都會遇到
定真係可以磨合到岩

求鬧醒
唔知自己係咪扮緊

地底泥

如果你唔中意佢,點解要接受佢

本身係朋友，數一數二既交心朋友

要睇幾唔岩,講真我覺得可以磨合既。但如果人地真係對你一點感覺也沒有,磨屁咩
放人走囉，既然人地對你都無意思

你同佢一齊係為左唔想無左個好朋友?
願聞其詳，樓主可以講詳細d關於你地一開頭未一齊同一齊左既心路歷程

定係我搞錯左,其實樓主係追求人地個個 ?

人追我
好重要既一個朋友，大家好知大家事
明明佢開始對我有野前一排我仲安慰緊佢（佢嗰時幾緊張個ex)，唔知幾時就開始轉左個人，因為好清楚佢，都未見過佢對啲ex咁好

怕要做到好賤先肯放手

你地一齊左幾耐啊？
唉，可能佢真係當左你係佢既真愛，所以想全力咁對你最好，唔想好似對佢d ex咁呢

仲未分手？有時唔使洗別做賤野去令人走既，但要講出真相，呢個就一定殘酷

樓主講得好好 對唔住

其實試過做到好衰，而當時佢身邊出左好多問題(資金問題同屋企人出左事)，無人支撐佢心靈，講到好難聽都想我呃佢
都唔知自己係放朋友定戀愛既感情落去

利申唔計今次A1
係咪唔敢開始新感情

同你角色唔同
好想知對面咩諗法

願聞其詳四隻字好暖呀
謝巴打覆po

一個月多啲，但我感覺大家唔係同類人，佢外向同真係多朋友，成日約到唔同朋友去眾又好識講野，我就內向 乜都一個人搞掂就得，加上又宅，共同興趣唔多，大家鍾意既野一個天一個地咁，但佢真係落哂力想就我想陪我，想做到佢自己都好有興趣咁

你係咪個d唔鍾意呃人去安慰去令人感覺好d，而係寧願講出殘酷真相既人？
如果係你要諗清楚，唔愛佢又同佢一齊只會曬左大家時間，寧願講清楚都唔好拖落去呀，累鬥累只會令大家反目成仇

本身一開頭睇個post以為係我個ex打，但諗諗下佢應該唔care我到一個地步係唔會開post問
其實睇得出佢好愛你，係個好既人，但如果佢唔係做緊自己(又或者打從心底裹改變左個人)，最後佢只會愈來愈攰，亦有可能後悔
有時有d野勉強唔到，但如果大家有心磨合就唔洗諗咁多，用心去做大家一定feel到，同易d成功

其實我真係明
不過我真係好鍾意你
我都好想自己俾到你嘅係幸福係甜蜜嘅感覺
但係我俾到你嘅只有煩惱同尷尬
有時見你唔覆我hea應我其實我都明你想我知難而退想我放棄
我都好愛你好想你唔洗成日俾個自己唔鍾意嘅人煩住
我有盡力試過唔俾自己去煩你
但係我好多時真係忍唔到去搵翻你
我可以做到唔再追你
但係我做唔到唔再鍾意你呀

其實都已經咁耐啦
我地有冇可能其實我好耐以前已經知到
我而家都只係想用朋友嘅身份繼續去愛你
但係你都係一直將我拒諸門外

你知唔知你一句msg就可以令我全日都好有精神
你知唔知你對我嚟講有幾重要

sorry too long but我都係想發洩吓
我好明樓主嘅感受
因為我知到佢心入面都係你咁諗
如果樓主你有咩想發洩或者想鬧佢你可以發洩落我到
順便當係話俾我知佢有幾苦惱
當警剔吓我唔好再煩到人

唉，以前我都係俾ex拒絕左幾次(但佢同時有做曖昧既行為)，我一直堅持，最後說服到佢同我一齊
你繼續搵佢只會愈來愈沉船，唔會停到
勉強一齊既後果只有好似我咁最後做仇人

信我啦，你地段關係已經改變左，可唔可以做返好朋友我唔知，但呢一刻，如果你真係對佢冇感覺，甚至係完全無法想像或者接受到你地係情人關係既話，決斷啲啦，當冇左個朋友啦。

或者佢呢一刻會好憎你，但你冇做錯到，事過境遷之後，佢諗通左既話可能會多謝你而家既決斷。

我個故事係，我做左我初戀個第三者，俾佢本身個男朋友發現左，但佢都係揀左佢男朋友，同佢拖拉左一年幾，藕斷絲連，主要係我一直唔肯放手，而佢又心軟。但去到某一個位，因為我始終都想同返佢一齊，加上好多其他既人事關係發生左，所以大家都傷害得對方好深，有一次，佢頂唔順喇，終於可以好狠心絕情咁斷絕同我既所有來往，我個時傷心到有抑鬱症，要睇醫生食藥個程度，個時我好憎好憎佢，但又其實仲好鍾意佢。

到而家已經又過左一年，抑鬱症好返好多，唔食藥都尚算穩定，好多時都仲會諗起佢，但知道自己對佢既迷戀已經消褪左好多，唔會再好似以前咁憎同鍾意佢喇，因為同佢係同事，本身呢一年大家都當大家係透明咁，忍下忍下原來就會慣，最近同佢叫做有返少少作為普通同事既交流，但我已經唔敢再主動接觸同親近佢，因為我知道我未完全放低佢。

我同ex分手係我提，feel到ex唔係好愛我嗰隻，我自己又悲觀撚，衰到影響日常生活，屋企人唔理解但肯支持我叫我去睇病，但邊個想自己憂鬱，正係覺得自欺欺人，扮乜撚憂鬱 ，不過身體明顯差係真 就變到無精力去理感情，正係唔想害對方，最後佢就變左ex了
問心係有掛住ex

分完兩個多月就出事，但其實都keep住無心情理感情事，佢而家嗰個唔係好明點解我可以咁悲觀（其實正係咁已經好撚辛苦 ）但佢又好想幫我，咁岩佢同佢而家個ex出事，做朋友點會唔幫，慢慢就對我有野

從來未試過有人對我咁好，佢乜錢都肯洗，但叫人洗錢好大罪惡感，乜都想買比我，知我鐘意乜就想狗衝買比我，但點好意思收，出街我正係乜都想aa就算，都完全唔想佢送野。

對佢感情未去到戀人，feel到自己而家應該單身靜下，但好多時佢真係衝過黎咁，好大壓力又唔想連佢個人都要趕出我人生，好似害左佢，應該要比機會佢咁，但真開始後又感覺到相處好唔自然，有啲抗拒

我ex都有上連登
唔信我都會講，有時以為係ex
但諗下佢係真心唔care我

我估姐，因為我ex係唔點出聲個隻，但而家我做既野同我既反應成日令我諗起個ex點對我，諗諗下就突然覺得其實咁做得又點會care我

成日好有罪惡感，對朋友同家人都係
有個狗屎生存係人哋人生中真係好對唔住

但我都會諗，真係可以令到人地好開心，小小事已經好夠
知佢心中好需要避風港，明明好簡單一句就可以令佢開心過好一日，有諗過自己咁既人，竟然可以幫到人點解唔做，但現實未清楚自己感情前真係唔可以咁做

好怕憂鬱令我做錯決定，屋企人支持我叫我唔怕，但心裏面唔信要用藥物解決，無減肥但呢一年多我跌完8.9kg之後狂病，食唔好又瞓唔好，比屋企人話情緒波動一係好大，一係好一排完全無乜反應，雖然自己最最最怕都係流馬尿流到停唔撚到， 喊到狗咁攰死先有得瞓

你就好
我嗰個冇可能說服到
但係我都好努力唔去勉強佢
而家都係當佢係朋友咁愛住
只係有時都會忍唔住做多咗